有冇邊個球員係有料踢頂級聯賽，但成世人淨係踢低組別？

大家點睇？

陳韋拿

美斯囉

Hulk

包皮

on9？

包皮囉

低組別葡超咪算葡萄牙頂級聯賽

麥基迪

鄭智

可唔可以調轉講 拉舒福特 應該踢低級聯賽 但佢踢英超

Prime Akinfeev

頂級係指香港中學學界

低組別法甲咪算葡萄牙頂級聯賽

新特蘭嗰個？有踢過愛華頓

鬼佬公認西甲係farmers league 英意德水平先最高

低組別俄超咪算俄羅斯頂級聯賽

我屌你老母啦
大雞樂你老母個閪都係頂級呀

遠藤保仁

椰子哥